厭世文 求一絲溫暖

人生做錯太多決定 學唔識同人相處
反工得罪人 同frd去旅行又夾唔埋
由細玩到大既朋友一句中秋節快樂都冇
對戀愛冇感覺 屋企人對我好好但我唔想佢地咁辛苦
好厭世 how can I do
利申 有發夢

唔需要特別做咩
當年小學記缺點覺得係世界未日
中學記大過覺得係世界未日
DSE失敗覺得係世界未日
今年大學畢業諗返轉頭都覺得自己傻鳩

中秋節快樂!

上多d連登就無咁空虛
識多d唔同類型既朋友,總有一個夾到

岩阿 人生真係要睇開d

多謝巴打

發夢去試下溝唔溝到女啦

多謝巴打提議
我唔為溝女都會去發夢架
同埋我對戀愛冇興趣
完全提唔起勁

咁冇
對戀愛冇興趣
係咪J短族

我對性有需求架頂
係對戀愛冇感覺

今日好多人陪我過中秋
明明好多手足係到
有咩唔開心可以同我地分享
有咩想改善我地都會比意見你
孤獨既同時都意味著自由
試下樂觀D去睇件事
唔好睇唔開

唔洗識同人相處的
今次抗爭運動我學曉左人多口雜
人地口出狂言唔洗太記上心,同路人係唔會因此而退縮
我成日都咁諗,而家內心強大了不少
應用在生活上也是如此
默默做對的事,抱持正念運氣會有好既轉變
對自己好d,扮靚d,食好d,咁家人就唔會咁辛苦
感情都快有著落

抱歉今日冇上山頂
我夢中只會出去d需要勇武既場合
多謝巴打們既關心

何謂對的事情

聽我叫床

6442 5387
需要嘅話133打來吧

唔需要

你係巴？我係絲
呻吟你聽

你鬼黎？

點解話我係鬼
太空卡黎
叫咗你打133

你係咪有養緊貓
據說養貓嘅人比平常人容易抑鬱
因為會感染寄生蟲

能夠做嘅唔多
開放左N條三視線嗰個人都唔敢打嚟
個個都只係打黎測試

三視線=關心熱線

有勇氣做勇武
冇勇氣同我傾計

嬲你

係絲有埋呻吟聲聽我都想聽

你再唔打我落街買麵包 好肚餓

以為你係樓主

係絲黎

樓主淆底
我上可以

好

你好餓咩
我屋企有人講野唔方便

我意思係我真係肚餓嗰隻餓
太空卡我係入落部老爺機度
落街唔會帶部老爺機出街

頭先有位巴打打嚟唔好意思我咁錯制cut咗線

我意思係問你性方面

我睇上面個位絲打性飢餓指數爆標
現場遇到應該食得
所以你單身/性飢餓有返咁上真係多去發夢

啱啱有位手足打咗嚟同我呻
其實大家唔係要人教路
而係需要一個可以傾計嘅渠道
只不過我做法係我可以去到好盡
只係透過電話又唔使見樣
范婦人吹我唔漲

咁我直接D問你
絲打受唔受溝

Da咩

話唔定你見完後你好鐘意呢

你唔打黎架可？我落街了

落吧
下次真係唔開心先打去睇下通唔通

當你吳彥祖咁既樣
仲要用450呀
利申:FF

我有養阿

嚇親 啱啱上黎就見你quote
你覺得你自己有冇睇醫生嘅必要？
我係起底先見到你都唔止一次咁鬱
但冇深究你有冇睇醫生

冇需要阿

咁你而家有性需要嗎

我有

冇